最近開始做郭富城同鄭秀文fans，先發現佢地出道左廿幾年

好想返嗰個年代